iphone 5S,SE用家絕望區

屌你老母
屌你老豆
屌你全家呀！ apple

上年頂唔順由5s轉7

基佬COOK

想平？蘋果無乜可能㗎啦

想舊設計？而家起碼有大芒喎

6仔都收皮啦

原*** NOTE 5, V20 用家,
原本想等平價既機轉去apple, 換埋 mac book pro.

宜家可以放棄,唔駛番工供養基佬

唉好撚絕望

用咗咁多年算係咁啦
利申上年轉咗8，但5s有keep住用，已經慢到仆街

5s究竟可以點算
個mon壞壞地忍左個幾月
仲諗住終於有部正常機可以換
點知部xr可以衰到咁
買7又唔係好甘心

幾時先出返部呢個size既機啊

部部個mon都牛咁大 屌你老母apple

上年先5S轉SE 用4年無難度

se用左兩年啦
早知買定多一部黎做後備

咁大部機點用

SE表示唔知換7定8好
7個價又好吸引

IPHONE SE

無線充電

比較返兩部我覺得冇咩大分別咁
8嘅64gb唔係好夠 256又多得滯

好似唔係好需要用到呢個功能
好糾結

用緊5s, 轉se定8好

而家諗緊
好無狗衝入手另一部se
反正我唔太鍾意用緊呢隻色
但係驚佢再戰唔到三四年

不過se個價嚟講，用一兩年都抵嘅

Se依家幾錢？官網好似冇咗佢

我諗要狗衝電器舖

但係我覺得粒chip已經開始唔夠屌
我部機開始lag

SE用咗一年半
除咗郁下就爆storage之外其他情況良好
要怪就怪當初慳嗰幾舊水買咗32gb

Jailbreak 啦

而家買部128

iPhone 7 Plus 用家表示已經頂唔順部大機
本身想換SE2
點知又係無
屌買部SE嚟用算啦

唔知過幾日落電器舖仲會唔會有

唔知重有無128GB嘅SE

6仔收皮正常呀 但係se 個細機係冇新機可以取替到

好想要黑色
我係咪要快啲決定

無記錯應該2千幾

快啲去買啦巴打
我都好想要玫瑰金128GB
唔知重唔會有

最令人糾結個位係
我部se介乎喺要換同唔使換中間
佢停產我係咪應該strong hold一部呢

se撚決定等多幾日升iso 12再睇下轉唔轉8仔

之前用6s 都"down grade "嚟se
又要用返大機 好唔開心

se出既第一日就買
但始終係a9同太厚
唔夠洗喇而家係時候換機
應該換xs比較岩同cum用啲

換啦

冇計, 個人始終唔鐘意M字額同想試3d touch
點知xr cut 左

我都覺得A9係唔夠用
但係細機撚絕望到無得揀

都唔知出咁向左走向右走大部嚟做乜9...

利申:5S->6S->SE->?

6plus-> 6S-> SE->?
細機先啱我

打算下部換6s
因為仲有3.5mm,仲有touch id

坦白講6S係最好的時代...只係換SE係因為工作上唔方便😪😪

唔好
粒chip唔夠用
如果都唔太介意size，點解唔換7/8
用se，lag下lag下，唔係因為size都唔會死守

前排部se壞咗 都有諗過買唔買過部se好 不過最尾都換咗x 但係始終覺得se個size真係好正好好揸 究竟會唔會有se2呀

3.5mm插頭好仲要，駁果條垃圾好易斷，藍芽又要定期叉電

我：6s plus>7 plus
用過兩部大機都係想換部細機
搭車時好揸手啲

寄望iOS 12生生性性我部SE可以捱多幾年

買咗airpods
正常使用，三四日一叉
A9真頂唔到太耐

其實我一直等佢airpod出到降躁/隔音好啲就會入 但係屌你今次仲係冇

唔係講笑，16年一出用到宜家兩年半仲好順（算係咁啦），比著係android打柴咗十世

用緊6仔
覺得好灰

你知唔知呢個post嘅人想要乜
大mon

5s含淚換Xs 64gb唔知夠唔夠用

其實呢個post嘅巴打係想要部點樣嘅細mon機

大mon有閪用咩屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係成日轉機就買大少少
而家啲軟件愈食愈多位
到時無位就頭痕

最盡係5吋極窄芒同Full HD(1920x1080)唔求2K

我好簡單
Retina
4.2左右
就收貨
硬件無大進步都無問題

我份人就比較傳統
個mon最好大少少，se同6s之間啦
保留返3.5mm同埋Touch ID

可惜呢個market賣唔得貴冇錢賺

換chip

改善日常使用，其他咩都當bonus

呢啲要求應該真係冇咩可能會出了

同樣 6s plus. 由 4s > note 3 > 6s plus > 如無意外以後都係 iphone

渣咁耐大機反而想換返X / Xs個種size

尤其搭車出街方便好多

不過等 apple 清走條瀏海就會想換. 求神拜佛而家部機唔好跌壞

條瀏海令我想轉投去隔離Android陣營🌚

用慣咗真係轉唔到會

或者有朝一日 apple 肯出全屏. 對我黎講已經係一個好大突破

我只係想要能夠單手使用嘅iphone
就算佢賣到6,000我都接受到

轉7同8又唔係，X又M字額

我用左年半開始小小lag
以前用android (S4, G4) 真係無咁襟

7先3千幾 等唔到買黎頂住先, 遲下做返後備一樣好用

4千幾?

最平3899

32gb 邊夠用

SE用家 買部8仔算

睇個人需要架姐
我自己出黎for 公司用only
見佢3千幾真係抵出, 又可以用幾年

SE用家表示 GAY COOK屌你老母
另外想問 7同8有咩大分別?

7同8 我想知邊部長氣D 唔洗下下插尿袋

一撚定係8

5S撚轉XR了

720p

iPhone X 可唔可以鳩叫下

咁就停產左
Half baked 產品

同iphone8 plus 一樣？

8plus 1080p

升IOS會快d

唯有去換電
睇下可以捱多幾耐

係唔係已經減左價？

梗係

轉會啦 2000蚊已經買到規格更好嘅機，Iphone 太over price

se會唔會減價清貨想買黎用

買左AppleCare 會唔會到時冇得換部新se架

希望se換電可以再戰2年

再戰兩年

想問 依家係唔係冇曬6s買 ？

打算買多部se

ios12 好似都仲行到

即買SE 128G，部64無位剩好耐

唔係要平 想要部細mon咋

部部新機都牛龜大部
搭車又難單手用
返工又要放咁大部係枱面上網

換電都無用
部5s 80%health一樣倒水

係
最舊剩翻7
SE/6s/X收咗皮

轉android

教主最後認可既設計正式收皮

apple store 有冇6s 賣

無

死基cook 係咪真係想逼人轉會？頂，舊少少嘅教主model全部都冇晒

渣ga

SE 準備換電 用多兩年

抵啦 apple狗

屌 我仲想買6s黎做後備嫁

屌佢 我想要6s

買8

6s撚用咗兩年半，仲係開心使用中

6s 可以再戰一排

部6s就快壞了 點算呀

我等唔到 SE2，轉 8 算啦

6s電倒水咁倒
情歸何處

冇得賣喇

依家邊度重有se 可以買到

一出就買左用到依家

買左6轉左se諗住終於可以換

有無人報告下邊度仲有得買

早兩日係官網仲見到有se賣，諗住等埋個發佈會睇定啲先，點知發佈會完左之後連架都落埋

我由iphone 8 plus轉返去iphone se會唔會好不智？

我都係諗住睇定D 點知gay cook 來個過橋抽板， 部垃圾Xr 仲要奄 mon, 我真係好後悔冇order 到 128gb se

跌爛左 仲可唔可以2088換新SE

仲有得轉咩

係我心目中iphone se個機型先係真iphone

轉頭放工出老銅望下

即係store一定無？

我部6s都差唔多用左2年半，今年先換完電但而家舊電都虧虧地咁 同埋明顯覺得慢左lag左

有無人同我一樣用SE
因為鐘意細機

iPhone 6 用左3年半
遲下換電用多2年

部se應該頂到多一年
換埋電再頂多年

緣份到了 se會出新機架啦

無諗過SE 會下架

用緊se兩年...想換，8係咪性價比好過7?

諗緊轉新機然後拎去換電🤔
但諗緊8好無，其實細機係咪從此消失於世界上

細機係一個宗教黎

我部6S 可以繼續用多2年

用緊i7 表示又可以等多年

se用左年半，本身唔係主機，壞左就唔再買iPhone，個價開得太癲

點解仲要細機, 市場已經愈來愈鐘意大機

6s +1
早排拎去天才到諗住換電 點知佢話係底板問題
諗緊換8定Xs好

天生手細呀

se一出就買 壞機就換xs了

SE 前鏡懞左，有無得救

呢到仲有SE買

一來手細
二來唔係個個都有咁多野玩
我電話用黎打出打入上的tg ig同過相
我影相又用相機
買部新機夠我換枝靚鏡

SE 出冇邊框已經會好多人買😞可惜

5s同se兩部仲用緊，成日比同事笑 明明好好用！
se有128gb又快 已經好夠用

兇宅online有 se 128 6s 32, 賣3588
有無人狗衝

我諗女當年今日好多人已經買咗

iOS真係唯一留隊嘅原因

啲hardware死晒屎咁

se撚，16年7月買
又可以用多一年

用咗兩年幾，部機仲好好用

買多部se 先

建議大家唔好咁唔咁唔理性買se
我由16年4月用到而家
好少打機上下網居多
但粒電同u係明顯有少少跟唔上
當然呢個moment都頂得過
但過多1年左右好難講
所以到不如入iphone7/8仲好
大又唔係真係大
機又薄身啲
同粒u都玩多2-3年
性價比高啲

5->5s->se

之後可以換咩好 依家部se已經兩年有餘

se size，硬件進化
或，蘋果你咁鐘意牛角，咪用se塊午餐肉設計整牛角囉

同埋，連續5年，個鏡頭都係突鏡，迫人用殻，咁你XR出咁鳩多色有鳩用咩

利申：祼機se兩年，膠貼都冇痴，冇爆冇花過moon，係機背有啲花（5s年代我爆過兩次mon )

SE一出機就買 到而家用到差唔多壞
諗緊換唔換8好

同意，但 SE 個手感真係最好

用緊SE 16GB

用緊5s 9.3.5，見到se落埋架個刻

一部5s一部7 兩部都壞壞哋，諗緊換會算

se用家
諗緊嚟緊換7定8好

教主死個陣4s都係3.5咋

應該都換7算
隻啞黑色其實好靚

部6 用左5年

想轉6s

SE全新3000到
入多部慢慢玩

打算換X
部se當ipod用

applestore 冇埋se
快快趣收番部二手先

SE係最後一部有iPhone靈魂嘅機
打後嗰啲都只係用個品牌嚟搵食
屌你老母

Same , 但 8 定 8+ 好呢？

用開 SE 我自己一定揀 8，8+ 太大，褲袋都袋唔落，我接受唔到

除咗豐澤減$200
唔知邊到仲有全新

暫時到而家, se真係apple最後絕唱, 之後睇唔出有機會超越到

Se仲有冇得換電？

ateve jobs既iphone宗旨係一手掌控
見到d人要用兩隻手先舞得掂部機
仲學乜人叫smartphone

減咁少

steve

咁而家Mobile streaming ,OTT 需求咁大，好難出細芒囉

原本仲想 an 轉apple既SE機，依家

SE 好賣咪證明左細 MON 高階係一個市場

我覺得係有啲人隻手太細
我一隻手完全冇問題

Se 16gb
岩岩換左電，除左唔夠gb用仲好順，
有keep住更新

要換就換iPhone X算 好似6字頭買到

或者用到se打柴

本來年頭有SE2消息流傳 打算之後認命換2 點知依加影都無埋

我都係想要長方形細mon同粒home制啫

轉8
除非你對影相有要求

驚SE 之後都頂唔順 啲更新

而家有時自己黑屏轉圈返Lock screen
容量64又唔夠

其實5吋M額 我都可以接受
點解唔出SE2

我年頭都等 直到話唔出就轉8
6用家

屌...我用6+..想換返部細D既機..
而家部部都咁撚大

就係唔想大moon

我都有部大機 一隻手用無乜問題
但唔夠se用得順 唔夠smart囉

轉7/8 啦
都係一隻手玩到

仲諗住佢會出部細機去照顧呢個市場
點知係直接放棄

呢到咁多人要唔係市場？

9UP

你左手指公掂鬼到右上角咩

美國人呢

咁撚樣揸部機 隻手遲早殘廢

唔好講話連登有幾多人，就算成個香港都鍾意細機，佔世界既幾多%？值唔值得人地專登開條line黎整細機呢

一樣情況，10.3都成日傻，諗緊今日去買128 SE定i8算
X已經好重，點知Xs重重！

SE推出都係基於數據顯示有唔少細機信徒

部5s 已經用左四年，冇咩壞到

Iphone XR定8好

果陣唔出大mon成班ifan講啲咩
依家又話大mon好

仲係 iOS 9.3.2

Gay cook死全家啦

一味玩加大mon同換新chips跑分，咁你同an機有撚分別咩

SE 個mon咁細 解像度又低 睇碌撚咩

個人覺得64gb啱啱好夠用，但7又無64gb，7 32gb 又唔夠用，128gb個價加多幾百又有8 64gb

iPhone 6之後細機大機銷量都係5:5，4:6
細機點會冇市場

唔係粒u唔夠用, 係apple幫你整慢左部機

屌你老母咩apple
Se2唔撚出！

講真你唔upgrade應該仲快
iOS跟性能upgrade 你部機性能不變點解會覺得run一個要求更過既OS會快啲

利申iOS10

我依家係iOS 11.4, 其實無外界講得咁差(唔覺比10.3慢好多) 不過如果12會更好就正

點解唔出se2
新出最細都5.8,我隻手邊夠大

屌 我隻手冇進化到 點算好

集氣屌鳩添曲個不孝子（圍爐）

屌啦星 用左兩年仲諗住壞左都換返se

去Apple問下有冇SE仲好？

掛自己未進化

SE 真係好靚但我嫌佢太細芒
最鐘意6s，唔用殼成個手感好好，仲要個機身唔怕跌爆
但係得128唔夠用
最後都係要轉iphone X
但係機身係玻璃搞到唔用殻好驚跌9爆

仲以為會出Se2
用咗兩年SE仲係好順暢
跌咗好多次都未壞

邊到重會有SE賣？
接受唔到咁大

本身二手機，估計入手前用咗2年，依加5S用咗4年，今年自己換咗粒電，仲叫可以撐多1年幾，但係我想換機啊

用左2年半
粒電發電倒水中

同你差唔多，換咗2次電2次mon，home 制都壞埋
100%電半個鐘得翻20%

要頂係頂到多一年，但我好想換

上個月爆MON整左一千
以為仲有一個月出新
灰到爆

而家

早半年買多左部收埋

幾個月前頂唔順SE成日爆storage 轉咗7
一早知啲新機愈出愈垃圾 唔使考慮
又費事等佢平個幾舊水
愉快使用中

部7諗住玩幾耐

應該換7 128GB 4000蚊有找

應該換7 128GB 5000蚊有找

玩到部機壞為止

關你撚事咩，用se 5s就係唔介意細mon
解像度嘅野，咁細個mon，新機要換高解像有幾難? (成本嚟講)，蘋果唔做姐

XR個6吋mon夠大未，咪又係解像度低
2018年都無1920x1080
之前咁多代都唔係追解像度㗎啦，而家又拎解像度嚟笑se都有

雖然我都想有SE2
不過從商業角度跟本冇可能
首先當年整se有幾個原因

1. 氹班4-5s既人買新機
2. 用舊機身減低成本賣去印度

幾年後今日
1. 印度做唔起 平到盡都仲係貴過當地啲android
2. 啲人換機速度慢左 但每次肯俾多啲錢買 咁多啲肉食做咩仲做低階
3. 當年仲賣緊5s有生產線做機身會平啲 今日個個轉哂大機仲同你開部機做細模咪仲高成本 索性推你用大機一次過做多啲大模算

同埋呢
啲廢老開始老花 唔會買細機
咁無理由淨係做部機俾我地架

利申 SE用家

睇下做d咩
SE 打電話覆 Whatsapp 睇 FB 影相靚 簡單野
唔洗咁大夠用

好多人有兩部機一大一細
所以細機有佢既存在價值

咩邏輯 而家我買部電話係畀自己用定係畀個市場用?

為換而換

其實點解會出現黑屏轉圈返去Lock screen呢個情況？

某app炒，springboard reset

仲用緊5s
換過舊電就可以頂多幾年

正

咁你慢慢等

呢星期我朝朝都會咁炒一次，加埋又係64G
似乎storage用到盡特別易出類似springboard restart問題

一樣

我都諗住咁做
2088換替代品SE唔抵

4→5s→8
始終覺得5s個size最fit
好想用翻細機

下年會有SE R
大約三千蚊起跳

燈

你都有？
我未有時間將相過落電腦，容量長期處於2gb-3gb 再有，可能因為咁？

連登/fb/ig/Game 都有

OS廢
希望ios12會好少少
我用緊IOS10從來未試過黑屏轉圈

出面就算有se現貨都要三千幾
同埋上面有巴打咁講
驚apple之後好多野都唔support 舊機
但我都會keep住用se直到佢收皮先換

都唔洗太擔心
SE有2gb ram仲有排玩

我storage果度有成十幾廿gb係其他
之前洗過一次機空返成一半容量出黎部機快左無再hang 機
到而家得返六七gb就成日lag

SE 2係咪打算soon到唔出

6s 換完電又用多2年

64 GB唔夠用揮手區

我爆moon 想2088換新SE本身
係咪好on9

升左ios12會唔會冇左3d touch?
利申：8用家

而家根本好多野都焗你用大容量
出去食野做會員又要dl app
好多野又dl app有著數/儲分
根本唔dl唔得

版本10.2.1

好彩我上年發佈會未開之前買咗部128gb se，雖然之後再跌幾百，但都算值得。
其實當時我都覺得SE條線已經差唔多完 ，正如之前ipod classic 咁，雖然經典，但係已經追唔上時代嘅步伐。
SE同6s，雖然外觀完全唔同，但係兩部都係行同一個cpu，兩個都係有3.5mm插，兩部都係後置單鏡頭，就算6s嘅size同7 plus/8 plus一樣，相比之下，已經係過氣產物，淘汰係遲早嘅事。
相信下年，當face id玩到完全成熟時，ip 7/8都已經完成佢嘅歷史任務。
貼埋我部iphone se先。

5s用左4年幾
準備換xs 64gb

舊Se 用家
X機用落其實真心唔錯
利申:細手人

已入左部iphone se，希望用到apple下次復古出細機

有無se撚轉8仔

真係唔知我死先定佢復古先

用左SE兩年幾 好好用 好輕 細細地單手打倒字 快同穩定過之前用既android機包括小米，sony Xperia，lg g011c

無需要買新機 用多兩年無問題

我經常得300MB，Lag到想殺人
其他又唔知係乜來，清到盡頭都有，相都係頂盡4G啫⋯⋯

頭先去ifc同Canton都話有足夠SE 128賣，再考慮多幾日⋯

根本唔會出
比gay cook 撚左2年都唔知

係，我間中都會係咁，開頭仲以為係ram唔夠，原來係apps問題，通常係whatsapp炒先會咁

strong hold SE

發現strong hold既多數係真係鍾意用細機
換機既都係無錢換返平機eg 8

APPLE肯用靚料整高階細機
呢度班巴打7000 8000蚊都肯狗衝啦

你預呢部7用到幾耐？
我換機希望用到3年 唔知7頂唔頂到

我屌你老母啊

我部SE用咗兩年都未真係壞
我預部7起碼都兩年半

唔追ios更新應該得，但係要追更新同app就…

部se仲係ios9

咁應該都ok嘅
我有另外一個option係iphone 8 64gb+iCloud
好難揀

我部se已經開始收緊皮 側邊位比我跌到漏光 睇嚟真係含淚轉買大機

Slide to unlock同埋圓碌碌粒制都係iPhone嘅靈魂黎
宜家乜都無哂得番啲m字額 好絕望

單手用機感覺良好，懶極都可以單手操控所有野

如果SE換電；係咪就咁 walk-in 搵天才
同埋要幾耐才可取回電話？

最好預約 genius bar先去，
電池有貨，即日4-5小時內有拎。

利申：2月換左電

岩岩係apple出左部 6s 128
3899

唔該晒 巴打

換咗電，係咪可以真係改善咗電量倒水問題
同埋部SE 用一陣就好易好熱

X2

啱啱出咗iphone8
已經唔期待有iPhone se2

絕望係 android 冇咩好機
apple 又變成垃圾

我就冇倒水，係部機窒窒下，叉電慢，所以拎去整。

發熱就冇，可能是10.3.3。

想換機，但冇乜選擇。
部 SE 應該留黎 spare/ 紀念。唔賣

細機冇乜選擇
得 7 或 8

依家係咪連實體店都冇得賣se啦

有呀

重用緊5s都唔知換咩好
部機都開始頂唔順要換

SE細gb版幾錢

一路未back up 一路未去換電

Good！收工狗沖去買部 128！

Hello沙皇

邊到有得買

打算直接去 Apple shop 買

我去過銅鑼灣希慎問佢話冇

行多幾間零售大行

Oh no

真喺識用一定用SE 用過一次就走唔甩

SE喺效能上真係冇乜問題
係宜家啲app 越寫越廢
狗屎垃圾都堆哂喺個UI度
搞到個mon好窄使

ifc有

Thanks 巴打！！

部se到而加都仲好順，粒電都仲有92%
都幾襟用

部se崩晒冇買care
想換翻新機有咩辦法同幾錢

請問有冇價錢提供

3788 128G

iCloud 8蚊啦

細storage幾多錢？

想平咪用屌米囉 想apple平俾你 叫哂春都冇用

其實我覺得都係好update 嚟

你當年 5S 32GB 都6388
依家 XR 64GB $6499 我覺得升得過

如果你覺得size 太大就另計

邊度仲有se case賣

你依個問題兩年前應該問啦

淘啦仲搵咩

因為兩年前銅鑼灣仲揾到間有
而家嗰間剩返嘅se case都

深水鴨記近排見過有啦咁
但無盒 賣到二手咁
銅記地帶上星期行都係得678x

淘或Amazon
上月底有個外國攝記先問我邊度買硬淨Case

今日去出左部8仔

xs都話大cls

無話xs大只係唔夠細

等18號出ios12

如果依家部se順 就買多部大容量既捱多幾年

仲有幾個原廠蘋果黃色皮殼喺到未用過

iPhone SE 2手價應該幾錢收
想收部

用se就咪用case喇
跌極都唔爛
跌完都唔心痛

我部5第一日出機，第二日就被貓推落檯爛左
自此咪搞

冇位係會lag

部SE由16年5月用到依家，十分之順
最近爆左MON，本來諗住佢出新機就9衝
但依家睇見3部新機都冇晒換機意慾
或者試埋IOS12同換個MON睇下可唔可以再戰多一兩年

有冇人知SE換MON幾錢？

Erase All後多返20G，到底之前發生咩事

7 3千幾 唔好咁啦

順豐整$400

apple store 有冇得即時 trade iphone6?
不過換左雜牌電

啱，屌哂大mon狗全家

用咗6仔4年 ....想轉機有乜推薦？

喺Dcfever買咗部有apple care嘅SE，保到2020年2月
不過部機日版，唔知香港有冇得保

高過SE成個額頭cls

SE i7 雙機使用中

留名

影相有聲

上面有Ching 提到 csl online shop仲有得賣iPhone se

都可以去raakee問下
（屯門嗰間之前有特價，不過尋日賣晒，九龍灣嗰間就唔知）

3000幾買se 真係不了

5s 16gb

豐澤eshop有再減
但得返金同玫瑰金
想搵部全新黑色

仲有傻閪等緊, 不如等佢重新出3GS個樣啦戇鳩

用了5S 5年，今年會轉iphone XR

5S > SE > 仲諗緊

同你一樣。
XR 太大，想轉8。
但好似唔抵（$5199）。

我應該轉X 等佢再跌價

X 都覺得太貴。停產再減價？

出XR ， X應該會再跌
沒$6500 全新都唔買, 最多等下半年買XS
到時XS會跌到7 千頭（按今年x價格走勢）

A9我都唔覺有乜唔夠用，我都係要黎影相上網whatsapp ig check email，打機又唔見得會lag同慢，但你話慳電就可能唔夠7nm嘅A12嚟嘅，其他我冇覺得有乜唔同
換電再用多一兩年都冇問題

X出個陣都係標榜同一個size個mon大左做賣點。Apple同樣可以用SE個design同size變大個mon，就係唔明佢點解唔用呢個位去留住用家，係都要迫人轉大機先安樂

XR 冇興趣，又大過 Xs, 又冇雙 cam 但$6500。

我只係想要部細機
用8 又怕玩唔到太耐
我一用就3 年起跳

用緊 SE, 所以都唔知換乜好

換電

『iPhone SE』復活を求めるライターに共感者続出！「SEはアップルの最高傑作」「もう何年もアップルに失望し続けている」

用緊10.3
打算擺去換電
希望可以用多年

年尾再換電，再戰五年

英文版：

3月出都知玩完

1月爆mon 換咗翻新機
啲app 又愈嚟愈大食，就嚟唔夠用

X揸過上手都覺大部

與時並進啦 好用還好用，舊就係舊

Se係多人買，但大機更加多人買，
Apple做生意緊識揀，點會浪費最靚既資源特登出部SE款既機

Ps SE 64 space grey 用家

再早啲，其實早一年停出iphone 6 嘅時候就知離壽終正寢不遠。
佢同6s個spec相比7/8差一截，再加上舊年主打face id 全屏幕以無線充電，就當ip7唔可以無線充電，但係佢冇3.5mm插就即係表示之後冇3.5mm係未來發展方向。
唔講6s，淨講SE同ipt，ipt 128價錢同se 128嘅價錢相差好少，定位可以話係重疊咁滯（只係一個有電話功能、另一個無），即使將佢變成全螢幕，都會覺得太細。

我覺得咁講有少少倒果為因
6仔停產嘅時候SE只係出咗半年
嗰陣時外間邊推算到咁多嘢

無人話要最top既spec 你出次一代既spec都有人買

未必，今年年頭傳出SE2用A10，咁我就唔會買㗎

我轉iPhone7算

SE 真係好屈機
想買個差電case

換電會唔會強制幫你upgrade ios ?

iPhone 7 8 X咪次一代spec，對Apple黎講要清零件靠依三部夠了
當初出se只係清5s同6s零件+推Apple Pay 普及化，se已完成歷史任務有突，好叻仔架喇

如果 8 仔 $4800 有興趣換。

X $7799 仍然覺得太貴。

XR件垃圾都有人買，洗擔心se

仲用5s 5e都好意思出黎屌apple

你不如拎部3gs出黎

邊度仲有全新se買

我可能講得有啲跨張，但係我自從上年買咗se之後，想買機套等配件嘅時候，無論你去官方店還是去其他手機舖，都會好明顯發現適用於se/5s嘅機套好少，反而其他嘅好多。（網購除外，但個人唔值）
以近年配件流出時間比實體快嘅情況來睇，如果佢仲會出新款se嘅話，配件應該會越出越多款。

最怕xr唔係變成se2.0，而係變成5c 2.0就仆街了。

擺明就係啦